周生生打劫案重要發現！！！

補充翻 下圖係最近租左兇宅果3個

[有圖] 三屍命案凶宅極速租出,印度租客沿用死者燒炭自殺睡床家電

朋友，唔好咁痴線啦

相似度99.99999999%

最咩近
你睇下篇報導幾多年先啦

呢個推斷都係成立

咪撚死雞撐飯蓋啦傻西瓜

邊方面成立 你啊媽個G點就真係比人屌到成立啦

講定先 連登仔又炒車上

你話個三個係ekids都得架啦

唔通我係柯南又同你地講

2016年4月的報導。